覺唔覺得呢排Netflix睇緊咩代表你係咩人

Elite: MK仔女
Drive to Survive: 有品味
韓劇: 弱智
Money Heist: 恐怖分子
頭文字D: 社會賢達
YOU: 心理變態
Black Mirror: 反社會人格
卡通片: on9
Altered Carbon: 敵托邦主義者
Pandemic: 有識之士
Terrace House: 花生友
冇Netflix: 窮撚

其他想知再講

house of cards?

條友真係唔識㗎噃

pine gap?
Sherlock Holmes ?

社會賢達

Rick and Morty: Stoner

樓主係on9

其他：標奇立異

懶得搵

藍絲睇netflix會睇乜?

IQ 1000

Sex Education
李屍朝鮮

藍絲： 都話民主污糟架啦，投乜野票呀，個個都買票

佢哋睇iQiyi

Chill緊嗰啲呢

我一定係多重人格

狗男女

你都係想講你有睇
韓劇
YOU
卡通片

我冇Netflix

搵人一齊夾netflix ultra hd plan
$93/4
有意tg hugo1991

我係弱智敵托邦主義社會賢達

Pmed

Winter on fire: 暴徒

睇eva呢？

better call saul

睇HBO
#窮撚

但有得睇Chernobyl

比完錢 但係無睇

睇EVA on9? 你大件事了

韓劇: 弱智
不能認同更多

開呢個po 代表你on9 完

我應該唔係人

其他冇咩興趣

Dirty Money S2

雙層巴士呢？

呢個只係你嘅諗法on9

Darkest Hour
Greatest Events of WWII in Colour

睇緊韓劇同動漫都弱鳩智
利申睇緊

李屍朝鮮
We bare bears

Rick & Morty = 社會賢達

樓主睇全裸監督

藍C全部窮𠃊又唔識英文！

你好撚型tim

睇the big short 代表咩?

有字幕要識英文架咩

Brooklyn 99

Vikings?

用Netflix睇頭文字D
弱智仔就真

剛剛睇完3%第二季
而家開始睇dark第二季

拉

黃之鋒： 左膠

睇得越多先係代表知識份子樓豬視野狹窄

鐵探

夾Netflix: 乞衣

用 Netflix 批鬥人咁得閒嘅

Pull

av 帝王

睇開hbo

Drive to survive

呢到真係變兒登，on9到好尷尬

narcos ?

垃圾po 拉啦

無netflix係窮L
咁無netflix有樓咁點算

不推文討論

乜鳩都睇

自閉仔

死窮撚

睇west world

點解成日有呢啲垃圾po上熱門
不推文回覆啦屌
樓豬都係想講自己睇Drive to Survive 頭文字D Pandemic

Prison break

覺唔覺得乜乜乜就代表你係咩人
垃圾日經post

睇緊Lucifer

戀童

Adventure Times都係

頭文字D: 社會賢達

藍屍唔會俾錢睇

JOJO

中國故事

我都get唔到。

Sor 係American factory

卡通片:on9

The Good please 呢

咁我咪係弱智又恐怖份子又心理變態又反社會人格又花生友？

利申我韓劇睇緊sound of your heart同請回答1988

Pokemon?

動漫呢

變態＋弱智

Friends？

龍貓

On9 po 拉

樓主好似冇讀過書嗰啲人
冇咩文化
個腦嘅思想好封建

bojack horseman 唔 on9 啩...

懶醒

Bojack horseman

屌，我係弱智

Breaking Bad?

樓主諗得太狹窄了

恐怖分子,反社會人格,敵托邦主義者
而你只係on9

Sex education

你話EVA係卡通唔係動畫? 你大件事了

呢套以為cctv英文channel製作
睇一半就頂佢唔順

原來我係心理變態MK仔女

李小龍傳奇
真

老餅

一睇就知樓主係窮撚加弱智

Better call saul

冇就係窮撚 咩道理

On9

我係on9

我有但係我都係窮撚

人哋韓國電影拎埋奧斯卡最佳電影
連登仔仲話緊泡菜劇係弱智

知唔知咩叫與時並進

真

2046, 花樣年華一樣係歐洲攞獎, 唔通港產片就無膠劇

其實根本所有嘢都唔可以一刀切
乜地方嘅劇都有好有唔好

想知有無人有睇12 monkeys (4 seasons)

Dark？

Ching識野

On9樓主

Bojack horseman?

住公屋，食生命麵包，
放工無得去食海底撈，要返屋企撈睇Netflix，
我都係窮撚

$93都要夾

無netflix/夾plan：窮撚

“毒”撚

Wentworth

ching屈機到

Kingdom?

其實點解既利申未識過睇rick & morty

Better call saul
Kingdom

隊完weed睇真係好正
利申: 外國巴

我都stone緊攰

我睇peppa pig得罪你？

成功令大家comment自己睇緊咩我可以睇了

你睇baby condom 都睇全日啦

學到好多野 連登太多cctai搞到呢度污煙漳氣

Better call Saul ?
Breaking bad ?
Narcos ?

Brooklyn 99
the big bang theory

sex education !!!!!!!!!!!!!!!

JoJo?

又搞鳩hugo哥

前者係垃圾

Friends?

銀魂，唔覺自己on9

係，S2 8集可以冇講過野冇進展

淨係知
樓豬=戇撚鳩

藍絲唔係睇TVB既咩？邊會俾錢睇Netflix 咁有品味！

覺唔覺得問"覺唔覺得呢排Netflix睇緊咩代表你係咩人"既人係多舊魚

仆街我人格分裂

藍絲唔係睇CCTVB既咩？邊會俾錢睇Netflix 咁有品味！

Ching使唔使覆兩次

藍絲會睇小鴨

Sex education season 2 垃圾

narcos mexico 呢

無Netflix睇都窮撚？我無睇劇習慣唔得？

碳變

懶型毒撚

樓主鐘意:有品味
樓主無睇/唔鐘意:on9

咪Altered carbon

咁你係冇睇Netflix 唔係冇Netflix 睇

係咁㗎啦，反正啲連衛兵都係咁

咁你係選擇唔買，唔係冇得選擇買

屌你
抗爭完左喇？
仲有時間睇 Netflix
拉

Kingdom 算係咩野

好deep

Ching好撚型想幫你含

樓主咁得閒不如落街幫手整文宣

我都係睇Kingdom
樓主點睇

不推文，謝。

弱智囉 樓g話

Bodyguard?
Love is blind?

I am not okay呢

Baby kingdom 嗰啲躝啦

你又岩

Money Heist: 恐怖分子
YOU: 心理變態
Black Mirror: 反社會人格
Altered Carbon: 敵托邦主義者

Altered Carbon

睇過梨泰院？

唔該入去做晒CLS

唔該入去做晒CLS

點解樓主成日出d膠po都上熱門

我PR公司

咁我睇broklyn 99 係咪代表我想做黑警呢個時勢仲出啲岸鳩po

識貨之人

陪女朋友睇愛的迫降

唔覺，完。

睇咗英雄本色

搞咩呢排成日25我

上波台勿認真
崇門反韓小朋友集中地

高汁

重Drive to survive?

係survive to drive: 支那病毒！

Rick & Morty好睇到癲
我兩日追曬4個season

睇Full House
Modern Family
代表咩

關你撚事咩屌你老母

咁Dark呢？

我曳曳

睇緊S5 已經唔記得之前d劇情

Gotham City
Sex of education

西部世界

gay

借人ac先係最醒

帶出好多思考問題WOR

你識唔識理解架? 點睇都比第1集有深度:

1. 更多2性關係(如愛情)討論
2. 同性/ 泛性關係及其矛盾 (eg. Lily . Ola, ADAM 及eric)
3. 宗教對愛情既影響 (eg eric同rahim去教堂個集)
4. 父母對子女傳統VS 子女既想法
5. 女性面對性騷擾既影響與克服 (EG. 肖牙大波妹巴士比人射精)
6. 小小女性主義 (

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

netflix冇嘢睇 好垃圾

係，但唔係好deep同令人印象深刻，同埋你上面講嗰啲角色全部都係配角帶出，反而喧賓奪主搞到啲人冇乜興趣，套戲應該圍繞Otis&Maeve，如果你用佢兩個帶出上面嘅topic效果可能會好啲

有反社會人格嘅社會賢達

睇緊

On9 敵托邦主義者
點睇？

black mirror反社會人格

而家先睇BM同YOU係咪啱啱出冊？

如果有阿基拉就好

唔睇梨泰園class 典cow女
op 4毒撚

睇緊你：無撚聊

Nine nine!!

556?

Formula one

睇friends呢？

Better call Saul

睇friends有品味夠懷舊
利申：翻睇緊第4次

咁全部睇曬係咩？

有Netflix但唔睇係咩

利申: 忙到無時間睇

Ching 咁撚得閒？CC Tai準備問你係咪已經唔記得手足，當咗佢哋係condom?

敵托邦主義者

F1

Suck my balls

周星馳all

有Netflix但係唔睇叫咩

屌 個小小錢

narco maxico

LIHKG 死ser?

點解我覺得itaewon class好撚悶

藍絲點會睇Netflix
藍絲緊係睇支那直播
張圖係連登啲廣告嚟

出咩廣告係根據你瀏覽記錄同埋習慣

Impractical jokers

淨係Signal都屌打勁多電視劇啦

X2

有冇人睇Messiah

Rise of Empires: Ottoman

1000負皮，多謝大家

請使用不推文

呢排好多呢啲On9 post, 開呢啲post 代表你真係好on9